(台測)高草魅聲 恐怖遊輪 死神凶盒 沽注一擲(雷曼事件)

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名懷孕的女子和她哥哥聽到一位男孩的求救聲，兩人隨即踏進一片廣大的高草地中，卻發現可能再也走出不來了。

2.潔西（梅麗莎·喬治飾）是一個單身母親，有一個患有自閉症的兒子湯米。她的朋友格雷格（麥可·多爾曼飾）邀請她周末一起乘「三角洲號」遊艇出海遊玩，同行的還有海瑟（艾瑪·朗飾）、薩莉（雷切爾·卡爾帕尼飾）、唐尼（亨利·尼克森飾）、維克多（利亞姆·海莫斯沃斯飾）。出海不久，潔西內心始終籠罩著一股不祥預感，正當大夥沉浸在歡樂的派對氣氛時，埋伏潔西腦海的擔憂竟然成真…原本萬里無雲的好天氣驟轉成狂風暴雨，遊艇也在驚滔駭浪的摧殘下翻覆。遇難的眾人只好登上一艘航行經過的郵輪尋求協助。但是，登船後，潔西卻對郵輪上的一切感到似曾相識，一行人也開始接二連三地目睹地獄般的殘虐景象，甚至遭遇蒙面殺人狂的追殺，一連串超乎常理的神祕事件，逐步將眾人推往萬劫不復的恐怖輪迴中…

3.高中生嘉兒（祖兒京治 飾）一直活喺媽媽自殺嘅陰影之下，喺學校又遭受欺凌，生活十分不順。有日佢偶爾發現，爸爸（賴恩菲臘 飾）從垃圾堆中執返嚟嘅音樂盒可以幫佢實現7個願望，於是半信半疑嘅佢對住盒子許願。點知願望竟然一一成真，金錢、人緣、愛情……要乜有乜

4.故事改編自真人真事，敘述在2007年–2008年環球金融危機期間，四位以專業手法操作著金融業而進行大賣空、就此獲利的驚人事蹟

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野